有咩game係會玩到人好壓抑 好唔舒服？

啱啱打爆咗隻control
戰鬥係幾好玩 d物理做得好好 場景細節位都唔差
但隻game玩到好壓抑 好令人唔舒服
唔知點講 佢又唔係恐怖game黎
但d氣氛好令你抖唔到氣咁
d電視播d野又心寒。仲有d bgm
打爆咗之後完全無心機玩埋dlc

bloodborne

槍彈

Fifa21

人生

Darkwood

香城Online

心跳文學部

Cyberpunk 2077

hellblade
戴住耳機玩到癲癲地

Nier 3週目

Automata

bloodborne啦 行幾步就想返轉頭

bloodborne我玩埋二週目
但control我完全唔想再掂
爆到機都係捱返黎

Silent Hill Pt

dead space 2 重返
第一集ishimura果一刻。

咁啫係咩game

portal

打中堅回身慢到好壓抑

bug多到想打爆部電視

Control我買左仲未玩，我見steam好高分嫁喎

捉依因

人間殘渣
臭作

Metro嘅末世氣氛

任何一隻game你要爬rank都有呢種感覺

玩到發惡夢而棄game

傻閪ai 啲走位

UT打到有精神病

多拉A夢 生化危機版

所有有rank嘅game
玩到燥

Hollow Knight
Little Nightmare

lou2

blasphemous 2D版bloodborne
宗教狂熱走火入魔既風格

Darkwood 唔敢玩淨係睇人玩
連休息喘氣位都無係咁chur住玩家

屌, 呢隻淨係睇都睇到唔舒服

槍彈辯駁1

WATCH_DOGS LEGION
DIVISION 2

不過就唔係隻Game做得好
係畀幾舊水結果得舊屎玩, 玩到我好壓抑好唔舒服

Detroit: Become Human

魔女之家true ending

this war of mine
darkwood

香城online

横尾太郎冚家都係

Darkwood 玩咗一陣想退貨
好chur

Control 壓抑係正常發揮
佢講世界比平行時空既怪物入侵
成個機構死左九成九人，其中仲有大部份變喪屍
最後仲要件事未完等緊出續集
唔壓抑就有鬼

Dark wood

GME

gme

undertale

The Witcher 3 威倫個地圖

The war of mine

返校

darkest dungeon

成隊滿lv死哂
差d開都唔想開返

Scripting

好爽喎

Amnesia
Alien isolation (noise detection on)
Subnautica

有幾個markiplier玩過既恐怖game都唔太想自己掂

rdr2

tlou2 人獸交睇到有啲反胃唔舒服

ai同auto block令人非常壓抑

League of legends
隊友會令你好壓抑

darkwood

魔女之家

夢日記，玩完會被精神污染

Hollow knight除咗deep nest其他地方都無咩嘢啫

期待續集

portal唔知點解好陰沉
特別係1
2都叫多劇情鳩吓

無心機睇哂佢d文件
上網睇返個故事算

2034 係阿曼套山比食人族圍果下

屌電腦玩乜嘢隊都打到巴塞咁 個個人都細哨咁扭波cls

呢隻唔係壓抑, 直頭燥底

Fifa for sure

the longing

Dark souls 返傳火祭祀場都感覺有人陪
Bb係感覺上成個世界得返自己

今集啲做波真係..仲要今集做波個啲replay都唔比你睇

GameStop

四圍都係被吊頸死屍

the last of us 1

Fifa

Dont starve [sosa

Handicap 真係玩到絕望

Prey

正想講 玩半個鐘就頂唔順要抖抖

個故事

呢隻真係好癲 無safe room

Escape From Tarkov
玩到有PTSD

有近乎prefect ending 都唔舒服？

台灣game : 還願

Control 玩黎玩去得幾張圖

好過pes 架喇 睇開啲

夢日記

Biohazard RE:2 隻暴君

lol
屌你隊友全部垃圾

我係玩到暈 想嘔

佢個評價咁高主要係因為啲文件
隻game 本身配角來，世界觀贏哂口碑

pony island

sweet pool

R type

夢日記樓上講咗
懼魔症候群

好易有人死wor

小教堂全員生還就會好熱鬧

我第一次打打完G1已經要抖抖

魔界村
玩到想丟機

最後仲要癲嘅癲，死嘅死

Life is Strange第一集犧牲chloe結局

睇埋網上彩蛋真係壓抑，應該話係心寒

笑撚死
我隻bounty hunter拎兩件橙裝俾細怪兩下秒咗我嬲撚到ALT+F4無再開過

成日轉唔到想要嘅防守球員

細個覺得好恐怖

玩到頭暈
第一身game..

d圖好重覆
個地圖又難睇

我玩果時無問兩條女拎血瓶，無叫呀婆出去搵藥，叫咗隻怪獸去診所，所以全部人正常

第2集 落地底啲廢棄實驗場 果度玩到幾壓迫

gta rp

無與倫比

其實無論係隻狼.darksoul
到bloodborne都係極之壓抑game
大部份人都會玩到棄
我指單人

Dark Wood
癡撚線遊戲
仲有腦葉公司

衰咩?
同20分別其實唔大

Outer Wilds
營造既氣氛上嚟講
係氣態果個行星上面
周圍都係龍捲風
又要落深海
玩到抖唔到氣

The Wood
Darkest Dungeon

第一隻環境壓抑
因為基本上無safety room+狹窄視點

第二隻死咗會permanent loss嘢+RNG

利：兩隻都無玩過
歡迎討論

Deadspace 真係玩到一半放棄左

正想講

Dark wood
啲結局

Dark Wood

scp作品同cthulhu作品都係咁

陰暗森林 Darkwood
暗黑地牢 Darkest Dungeon

個結局好撚驚喜但又好SAD

但一去到血與酒個地圖成個感覺都好正

我講咗先

雖然再之前已經有其它巴打講咗

試下Darkwood la,睇完介紹我已經唔想掂

bioshock 1 同infinite

惡魔ending真係好灰

D音樂全部好SAD

真 以前冇認真玩過 bio 系列
一玩到出暴君頂唔順 隔一排先繼續玩返

冇嘅
可以重覆
冇乜所謂

個人覺得最壓抑呢兩款

exodus喺出面好啲 但係最後果part又落返地底就真係

讚你識嘢

好似我咁

return of the obra dinn

玩完第一條女結局個畫面加個bgm勁撚不安
玩到勁反胃

New gundam breaker

Amnesia系列

玩左佢工作室前作Alan wake 未，氣氛仲正

異星工廠

推介
無盡夢魘 (Neverending Nightmares)

仲有得玩咩

Fifa20

人生online

咁樣樓主應該玩唔到Alan Wake
成個Remedy世界好撚正

Pes, 輸波會碌地喊

沙耶之歌。

Lol

Re 2 remake 一開始玩哥陣勁驚隻大隻佬 去interrogation Room拎完野出番黎條仆街爆牆嚇撚死我
BTW有人整mod 比隻Tyrant入所有save room

red dead redemption 2, 玩到滅人冚家嗰度就唔想再玩落去

Darkwood 隻game完全冇俾你抖嘅地方

呢隻game真係玩到人都癲

LoL
勁多噪底撚同嘴臭既人

2077個故事都係好悲
個主角點都係得返6個月命

Subnautica

呢一幕唔知外國fans會唔會怒屌
將個人直接釘死

tlou
tlou2

prey
果種孤獨感真係爆機後一直都記得

估唔到有人講

密集恐懼症慎入

還願

玩呢隻game狂出手汗

去錯台

無人講屍人？
定我太老？

the last of us part 2
玩到想燒咗間公司佢

屌俾你講左

皇家下水道
最底講主角出世嗰度
同埋path of pain

夜迴 深夜迴

Destiny2
刷到想嘔，仲要永無止境

素晴日
死館

第一次唔知，見到紅絲帶女孩被豬食真係呆咗。

死魂曲可以話我打過最恐佈既game
佢個故事都係真實改編

Cat Mario

我覺得除咗bloodborne，其他都叫做有人陪，總有地方溫暖到你。但bb真係一直係惡夢輪迴咁。

無一隻恐怖得過死魂曲
ps2打到依家都仲好深刻

有一種傍徨無助感覺
尤其Kara條線

咩真實改編

search 左下d片
但驚preview幅圖都太恐怖
唔post 了

outlast 1 2 俾鬼追 追到全身出冷汗

個氣氛營造到好好

岩岩講完你就post片
不過最恐怖都唔係講緊啲樣
係啲氣氛

Gme

玩咩的，唔敢睇

Gamestop

出晒名

spec ops the line

抽包先最壓抑

真 好想入去個世界到
個bgm都好正

正野嚟

竟然

有冇用right stick 轉？
靠LB/L1防守真係玩到火滾

好撚多大蜈蚣不了

又係正野嚟

YouTube 睇人玩都發惡夢

在本作裡，最主要的敵人，當然是那些受到不明紅水所感染的不死屍人，雖然和正常人一樣，受傷會流血，但卻是不死之身，就算被我們重擊倒地，過一段時間，又會自動站起來，繼續追殺我們所操作的正常人。

與一般恐怖遊戲常見的殭屍不同的是，死魂曲中的屍人，保有原本人類的個性，會按照之前的生活習性來行動，像是犀賀醫院裡的護士與病人，會因為自己原有意志，在醫院中的活動。另外，在羽生蛇村裡，也有一群屍人礦工，依舊守在礦坑裡辛苦工作。甚至在家裡，也會遇到在廚房工作的屍人媽媽，在浴室裡泡澡的屍人爸爸，在房間裡，甚至還有拿著直笛（= =？）坐在書桌前的屍人阿婆（阿婆吹直笛？）…像這樣貼近真實生活的設定，也具有加深玩家對遊戲營造的氣氛，所帶來的恐懼感！

siren

World of Tanks

唔該所有玩自走炮嘅玩家立即uninstall， artillery真係好討厭

啲bgm好撚正
啊喱喱囉個啲宗教式bgm

個到同大城隔幾條街 唔驚

機械人自相殘殺果個劇情

the last of us 2

Play dead既 inside

無人講Lol

Control 真係cs

玩法好正常，屌越行越壓抑 ，退錢算

Control 今個月humble bundle 主打十幾usd 就有好多隻games，上面嗰條我referral link，唔鍾意可以search返Humblebundle

Btw Outlast 嗰種冇得反擊齋喱嘅都幾壓抑

你成條村都係屍人
你去任何一個地方都好有壓迫感
周圍都係呢堆屍人.仲要不死身
但屍人同喪屍唔同
喪屍係無意識.但屍人係有
所以佢一樣會做人類既野
呢樣先恐佈

ps5今期送呢隻
未開黎玩

下水道係因為靜，靜到d怪追你好嘈先搞到有壓迫感
深淵係黑姐，d怪唔難打都冇乜野
成隻game最壓迫應該係深巢個part
又黑又嘈又多伏

Dead by daylight 做殺手

玩一開波 知點玩就算

真係搞唔掂 係玩落好頹囉心情 唔係唔好玩既 值得試玩

點樣令自己有返玩Hollow Knight的興致 覺得悶

Evil Within(畫面音效好壓抑
dead space(成個空間得佢一個, 好alone既感覺

CODE VEIN

我第一次仲要半夜玩

同意 control玩到好辛苦玩到中段棄咗game

死魂曲淨係首bgm都嚇走唔少人
ps3鬼佬版已經算好d
ps2原版真係好撚恐怖
早排睇返劇情youtube
成隻game劇情其實好正

No player online

Spec ops : The Line

沙耶之歌

ps2.3我都玩過
ps2 細個玩真係驚撚到仆街

對馬島都係

去多d淚城同花園，呢2個位d bgm柔和d，同埋結局其實好正架

Silent Hill 1-3

the last of us part 2

對馬你有得屠班蒙古鬼報仇
威倫你冇得理

d lofi rpgmaker game 其實仲心寒 lisa the painful 都令人好不安

又無武器還拖整黎比人感受現實同絕望

之前睇過
屍人真係最恐怖
咁多年前d game
但d細節位已經做得咁好

overcooked

第五人格

Tlou 2

連登三寶

原神
英雄聯盟
守望先鋒

魔女之家 好經典嘅rpg遊戲
結局簡直神反轉

GTA 4

Penumbra都係, 以前玩包乞食之類恐怖驚都叫有得還擊, Amnesia直頭得個匿字, 連敵人都唔可以直視結果得Soma係可以爆到機, 其他太壓抑

張圖幾靚，但係個故事

nier

我仲要係心情差個時玩
會越玩越唔開心
由其初初咩能力都無個時

開咗隻astro ‘s playroom玩
即刻覺得歡樂好多

Soma

war of mine

I gently open the door......

個結局

Alan wake

Control 爆左唔知自己玩咩
就好似結果個局長咁1999

Alan Wake好正, 但應該冇續作

入黎就係想睇依隻game

所以玩完Fifa11已經無玩

Darkest Dungeon

tlou1

玩撚到要關房門
廢事比屋企人見到我流馬尿

幻想水滸傳2
基本結局要同好兄弟相愛相殺 ,家姐又死埋

呢隻正

留完言講夢日記先至見到有人講左

Alan wake超正，可惜唔出2

寒蟬 PC版
極限逃脫

Outlast 2明白左個故事其實都幾壓抑

不了 唔太啱玩

之前wfh喺steam煲哂寒蟬

香港模擬器

Right stick都唔順手

唔明點解無一個結局係兩個都生存到

一樣爆左就無打dlc
佢一個dlc同Alan wake有關
比起主線仲壓抑

係咪黑暗之地個個
睇獎杯先知係dlc 我玩咗少少
頂唔順無玩落去
要成日開燈照 隻怪又樣衰 好不安

暗黑地牢 Darkest Dungeon
彼岸花 Othercide

Cyberpunk既特色,悲觀主義

反而dead space
係我人生第一個100%成就既遊戲.

Bloodborne 努力咗咁耐，連自己係夢定現實
都分唔到，一路殺殺殺

香港人online

沙耶之歌
素晴日
對你說再見

素晴日

control 個女主樣衰 個劇情又唔知做乜
遊戲場景又單調 玩法又重複 唔明點解拎到咁高分

真 小學嗰時喺PSP玩過

玩到個人心慌慌

有冇裝MOD,有冇嚇親

Fifa 21 d 12碼鳩比到想打爆個電視

魔獸世界

美藝令到我想嘔，計唔計？
Devil may 吸毒
striptease個關玩咗半粒鍾過唔到剷game。真嘔心

tlou 2 攞埋game of the year 添喇

This war of mine, 感受下戰爭下平民掙扎求存既絕望

嗰陣玩到起雞皮

係
呢個dlc cls
一開始見到隻黑色野行過真係好大壓力

屌隻watch dog PSN 特價嗰時手痕買咗tim
見頭兩集都幾好 諗住捧下場玩埋個尾

入嚟就係想講呢隻

要玩屠殺，見到都覺得累

sosad以為有人講eversion
點知睇哂成個post都無人講

小女孩姐姐個笑聲
真係估佢唔到

第一隻玩到有彈盡糧絕感覺的game
要瘋狂執垃圾同埋避免戰鬥

饑荒

metal gear solid 4

No man sky

津山事件

PS1舊作最恐怖,個D唔清唔楚
嘅畫面又迫人好細心專注去睇
仲有D鳴鳴呀呀鬼食泥嘅背景音

Outlast
Layers of Fear
死山

完全唔覺 仲覺得佢悶悶地

呢個句式要改啦ching，打到xx咁，但係就唔會係巴塞

個結局好靚

正到

四週目 呢隻真係好正

哲雄世一

dead space真係正 第一次玩嚇餐死
D背景氣氛搞到人癲 冇記錯個主角好似之後精神病

我忍住唔重温返啲野
要瞓

溝女

little nightmares 嘅 dlc
前面有幾溫馨後面就有幾壓抑

難得fifa19幾好玩
20同21又變返垃圾

樓主講起，近排玩個隻blair witch真係極品
光線暗撚到冇心機，劇情混亂，唔係因為有靚女觀眾想睇，完全係想玩到打爆部電視
本來以為政治正確果啲垃圾game夠噁心啦，點知都係視覺強姦嘅game贏撚晒

惡夢邊境係我覺得最核突既地方

零 1代

要條女定要老表

女我大把幾大都要老表啦

重點係免費的士呀

pes正常好多

用中場模組打

online lag到pk

前期好有氣氛，不時有啲人聲竊竊私語，個地圖又冷清，令人覺得好無助
但主角能力勁得好怏，啲怪種類又少，好快悶

Papers Please

條女唔畀扑，呢度大把人狗衝Roman
但係要成日bowling

講得control冇人講Alan wake？

Observer

flowdy變身啲gif加埋bgm
仲要成日玩第四道牆
閂鳩你隻驚開返又嚇鳩你
諗起都毛管棟
但係又想爆機要忍住一路打落去

等出Final 2

其實睇得出佢哋好花心機整
不過啲文本好多都幾深奧術語又超多角色出現
搞到睇睇吓已經無心機再睇
可能隻驚唔係俾無腦玩

師兄你都有返咁上下年紀。

Dead space 2 較最難完全feel到無助。 啲彈藥太少，啲怪怪慢慢行過嚟完全感受到壓力。重要一堆半癲唔癲嘅人。

Coin master

呢隻GAME除左係遊戲設計令你好壓抑，
連通關劇情都令人好絕望壓抑，
真結局係永遠離唔開個森林，一切都係主角自己幻想可以離開
真係癲到

岩呀 由其係 你想沖到某個位
但又係咁輸 真係會玩到人都癲

evil within

Subnautica
玩左一陣覺得自己有深海恐懼症

第一次玩嗰陣行幾步路就比敵人嚇餐死，嘢都唔咁執

記得好耐之前alt+f4會rollback少少，嗰陣成日噉樣cheat所以patch咗之前冇點死過人

個時我第一次玩bloodborne 玩到個人真係好抑壓
但玩落發現佢既故事好吸引 每個細節都做得好好
又忍唔住不斷玩落去 但又好壓抑 好矛盾

subnautica見到隻leviathan之後冇再開過

Outlast
明明睇過人玩知道哂d過關同埋d嚇人點，但係都嚇到唔敢行outlast係冇得反擊只可以不斷逃走

Darkest dungeon..睇人玩都睇到壓抑

The Evil Within

返到家發現到d矛盾細節好令人心寒

隻狼係過唔到關壓抑啫，但本身氣氛唔會好沉重。事實上正中後期掌握到格擋就會好享受嗰種樂趣葦名弦一郎老師之後

死魂曲

先唔講成隻game陰陰濕濕勁恐怖，最尾大佬直頭睇到眼花

開返果時仲諗緊我開錯野咩
無理由架
跟住轉售頭佢就彈出黎啦

Soma嘅恐怖方式同佢故事都好壓抑

炒股（輸錢嗰陣）

真

City ruin

The long dark

guardian

睇videogamedunkey玩笑到仆街

This war of mine
Life is strange
Beholder
The walking dead

Pokerstars

Cls而家仲好記得you really left her hanging嗰part，嗰日個心口唔舒服咗成日

背攻擊模式慢慢進步過關
明明就係jump式 修行 變強 勝利
好熱血好暢快wo 邊度壓抑

Half-Life 2: Episode Two

玩完壓抑咗十幾年

勁多任都係bad end

隻狼最有修行feel
打完蝴蝶阿婆同弦一郎個下真係覺得自己勁左

Bb就真係由頭到尾都壓抑
不論係難度 關卡同怪嘅設計 劇情
都係幾嘔心 有種令你寸步難行嘅感覺

血月後妓女唔係都會走咗去下水道？

呢隻真係玩到喊左

呢個真係近年最深刻 自從見到隻野第一次 到爆機都好驚聽到腳步聲

當年我萬聖節前後開game, 好有feel

零係我人生轉捩點
被迫望住d鬼黎影，仲要愈近愈高分呢個卜街玩法
令我由好驚玩恐怖game 變成習慣追住d鬼黎玩

Dead Space 1

vice city 直升機個關

第一次玩每個半鐘就要停一停轉game
玩得耐個人會緊張同攰

壓抑=/=唔好玩

未去到遙遠村莊之前 一直都好唔舒服

frostpunk

rusty lake

lol

我覺得3唔舒服d

真阿 主要係 20 21 呢兩隻都極難防守 人地屈速都可以屈死你 場場入67粒 難得19唔係屈速就得

壓抑到棄驚

Chloe
第一次玩LIS最後唔小心揀錯喊到我死
所有野都變到徒勞無功仲要無人記得我同佢既事

不過呢隻驚係我少數玩左五六次都唔厭既驚

我都想講呢隻。3集都痴撚線

有冇玩過ios版

正解

各種音樂game

玩左陣去到可以用石頭擋子彈～都唔錯～不過個故仔我唔係好明～同埋打一陣就要停～眼好攰

個故仔去到之後會明但要中後後
前期至中段真係睇到1999 要睇啲files先吸引到玩落去

唔敢再玩

dead island

死魂曲
D屍樣 同bgm 真係玩到人唔舒服

冇得揀佢ai 太廢

ps5 隻demon soul
勁貴，個系統好似古代game, 好多為左整死你而整死你，除左把大劍有用 唔見得有咩流派可言，爆左之後完全唔想再玩，比起隻狼，仁王，黑魂3，呢500幾蚊真係慘過食屎

玩得好辛苦

搖控飛機呀

SOMA
玩完之後我地再討論唔舒服既定義

呢隻係令你成個人生都唔舒服

牧場物語
現實世界已經要朝早起身番工 拎lunch 帶飯
番屋企打機都要做好多野 又要餵動物又要淋水 又要預備食物 又要執/整 禮物送
忙過番工
都唔知為乜

講咩

誓血龍騎士cls隱藏真結局
主角由中世紀打到入現代新宿
成功為人類ko boss
之後比戰機一個飛彈射到變灰作結
屌佢老母
之後開展nier 嘅故事

橫尾太郎

背德的龍騎士

防守只會一對一，唔會有AI隊友黎幫你
有時見AI 電腦隊友明明企你夾離都係行行企企唔幫手搶波就燥

睇埋朗讀劇係救贖黎

玩完睇完之後好想玩返同系列啲前作

地底傳說

怎樣才算贏巴塞

個系列係越出越垃圾

Dead space
期待The Callisto Protocol

抽ps5

有d 興趣係點玩有咩特別之處

Rainbow six

轉玩 Bio 1囉

Escape from tarkov

有無俾樓上啲吊繩鬼嚇到仆街

上定下

我意思係巴塞已經唔係強隊

Dark wood

壓抑在成個森林環境昏暗
而且無safety room
夜晚喺戶外必死
但匿埋喺間廢屋都好危險
成晚擔驚受怕

平面遊戲
採用方向視點
後面隨時有人搞你

DokiDoki心跳文學部

唔睇攻略玩一次包你有驚喜

可能我本身中意玩hardcore survival
我覺得好好玩 爆咗3次機拎哂成就

Rainbow Six Siege
可能人大咗有self conscious
成日自己送咗頭/輸咗會覺得對隊友唔住
耐咗就好大壓抑

每朝8點幾ok wo

the evil within 2
爆左機 係度諗做咩要咁對自己

DLC AWE 同 The Foundation 唔係太好玩可以skip

魔獸世界

出夠日任未？
次撚次打怪打王刷聲望
我嚟打機唔係打工

（冇玩成7-8年）

做任做到好壓抑
做極都有咁，但做極都係跑黎跑去咁

this

以前winning好太多

真 我希望蓉司可以得到幸福

Undertale屠殺路線

玩過一次和平路線
識晒班重要NPC之後要殺佢地

唯一打到燥底既game

玩左咁多年都仲係scripting, gameplay中鉛, 又多閪人, 玩到懷疑人生, 今年果斷棄驚

真勁多任冇good end 可言，純粹要你喺2個bad end 揀其一

黑魂

Diablo

無人講沙耶

完全無得休息，痴撚線game

兩隻山地大猩猩交配姐， 唔係人獸

唔係血月之後全部都傻哂咩
記得血月之後 無論咩情況佢地對話都變哂有問題

harry 左擁右抱

古惑狼

bio 7 净睇都辛苦

無玩

富途牛牛ONLINE

darkest dungeon
克蘇魯遊戲，睇住自己啲手下係咁發癲

onward VR好壓抑

有一兩條走廊前有舔食者，後有暴君

巴，有邊個Gamer玩得好，我淨係知Pew有玩，唔敢自己玩睇人地玩算

佢啲腳步聲真係加得好
雖然明知你個人一定跑得快過佢
但係當知道佢一定吊住你尾，個心點都會淆一淆

最後播首your reality
個心真係好痛

Luigi’s mansion3

LOL

返工online

The last of us 2 （要用隻猩猩）
Dead space 1 & 2
Siren 全系列

留明

FIFA21 主修阿仙奴

LOU2

AI隊友set到全攻都唔識向前走，係我附近走甚至後面

股票app

先唔理比賽AI/programming/物理呢啲！

仲有不論咩比賽都係7個後備換3個又唔改，明明而家大部分聯賽都係換5人+bench成十幾個後備

咁多年來又冇得比賽中更換隊長，入替隊長個後備自動成位隊長

我試過自己帶波 都唔諗住靠佢地 屌佢老母 自己友走埋嚟篤走個波 輸反擊

兩次都係咁先冇玩[sosad
已經係玩簡單

嗰陣我比朋友推介我玩
玩既時候一直以為係普通戀愛Game
結果玩到sayori果幕....
我嚇到一個禮拜唔敢再開隻game
(最後隔左一個禮拜都係開黎玩埋佢)

係個窗口望番自己父母

個地圖垃圾到我玩唔落去

dead sapce1，2場景好玩，會見到好多倖存者，反而ds3而家玩返真係覺得差，支綫任啲場景全部一樣

Omori
但係香港冇乜人講

illbleed

以前Dreamcast 其中一隻game

唔知有冇人玩過

Darkest dungeon
Darkwood

樓主試下呢隻

Escape from Tarkov

10/10 動物星球頻道

outlast 1

唔係VR game黎架咩

Gamestop 係咩game

Control成程爆落都冇乜野，直到就爆機前入旅館解阿提收音機嗰part唔知點解打咗個冷震

俾你還拖 你市民一個做到乜

佢有隻怪係紅色衫
個頭腫過大頭怪嬰 仲要勁多隻眼
行埋去會有d低沉女人聲係到叫
仲有一隻係金杯地城既怪
非撚常瘦 手腳好撚長 揸雙刀好似係
眼鼻口個位得一個黑洞
行路姿勢好恐怖 而且非常快
見親呢兩隻野都嚇親 毛管戙 手腳汗爆出

呢個真

Don't Starve

S+都好易玩咋喎

我8個難度S+晒啦但之前開返都好驚

零紅蝶，睇住自己家姐比鬼玩足入程

Darkwood
Outlast 2

你玩過先講啦

返saferoom都要防守，四圍望

呢個系列好正，次次玩完個心都好空虛

Ps5有得免費玩
玩左2日頂唔順delete左
好黑暗 同個地圖好煩
玩左半個鐘
就要打返半個鐘fifa 調節心情

地上最強俾你講

control好撚正，Alan wake個dlc更正，federal bureau of control有幾分似scp，好正。就連max payne, quantum break都同control有關係。

咩ending黎?

4月有replicant玩啦

kara過河凍死左我唔開心左一日

This war of mine story mode
幾經辛苦以為最後搵返自己個女
但原來所有野都係一場空

仲未抽到ps5呀屌

PC PS4都有

其實隊長有咩用玩左好多年都唔知

Evil within

捧盃用
仲有好多年前既即場chemistry system有用（唔係UT個隻，好似得FIFA UEFA版出現過）

Replicant ps4都有呀唔驚

我嗰部住初版ps4
連pro 都唔係

好驚PC又好似上次移植版咁
根本玩唔到

得喇

出左等人評價
唔係白金出可能好啲
可以仲衰

係
不過最想都係喺ps5玩
難得換咗電視 但又無機玩

屍體派對BC-BD
成個故事無好結局........

.hack//無印
有種唔甘心嘅感覺，凱特如果唔係因為反存在嘅庫比亞呑喰，迫住要打爆碗輪，無力打第八相同墨爾卡娜，奧拉唔洗自殺搞再誕Reset

大delay+閪玩家+弱智進攻ai+中鉛中堅+script=fifa 21

我都係睇啲vtuber玩咋，已經睇到好唔舒服

我係slim機
不過係log on中左ps5

哂命

bloodborne拎到聖劍前同後係2隻game黎
未拎之前棄左起碼3次game
拎完之後變左easy mode
遇神殺神 除左孤兒同雙魚人

doki doki literature club

kara條線玩錯少少就好易死

HKJC

打完弦一郎真係覺得自己勁左好多

第一次玩 去到過境果度, 劇情死晒黑鬼同jerry, 一睇電視見到勇武markus, 推唔到佢2個去衝關自殺

係，死喺弦一郎手上嘅次數仲多過劍聖/嗟怨之鬼

咁多女殭屍扮哂靚女引尻人
一陣衰咸濕，J都比佢地爪撚甩
我先唔去

睇緊一個好真實，好有機會出現既 dystopian future.

係果度，除非你不問世事，做個正常人要做好事，都要滿手鮮血

阿曼套山係2036年 (Exodus)

2034 仲係莫斯科

佢帶個細路女都係robot 先痴線

green hell
畀蛇咬
視覺+聽覺既衝擊

打完弦一郎好似進入左另外一個境界咁

Dead Space

死一班細路仔定死成村人

Clive Barker's Jericho 一層層入去好似入地獄感覺

係wor skip左第二集

開頭“朋友”俾隻game你玩，然後玩到上癮+被Game洗腦

最後殺左現實世界嘅自己+意識數據化，被Game控制嘅“你”再騙其他人玩……

Fxxking Deep

第二集 結局嗰part打到同歸於盡 (滅團+炸D6)先贏

(除左Exodus, 頭兩集點玩都係Bad Ending)

腦葉公司

Bloodborne壓抑在個故事姐
個感覺好似你係全世界最後果幾個正常人
其他正常少少既人都隨時發癲
而你點樣都逃唔出獵人既夢境

成日要走入去d 暗位，得返手掣嘅震動俾到相對清楚嘅感覺，果種雲石地板嘅回響加上d bgm真係每一步都令人咁壓抑

入集中營果條線仲痴線，玩到極緊張

捉捉下捉多咗個小朋友

咩game黎

細個夜晚響公園同啲街童玩 本身得七個人 但朋友話捉到八個人出嚟

darkwood 可以考慮下

deadspace

抽PS5遊戲

因為我係反送終之後玩既，玩光頭仔條線果陣特別亢奮

CS:GO

玩完發咗成晚惡夢

但個的士佬好臭串,所以我次次坐完佢車都會打到佢入廠

BioShock

3days

Coin masters

Alien isolation

Noise detection on
係咪痴撚線

Futu

打weekend league打到真係懷疑自己係咪弱智

Control 玩咗陣覺得地圖指示唔夠，成日要周圍搵路，玩唔落去

heat reborn
GM睇到晒全SER全頻 玩家對話，所以唔好講GM壞話

FIFA 15
FIFA 16
FIFA 17
FIFA 18
FIFA 19
FIFA 20
FIFA 21

隻game叫”Control”

富途牛牛

超級機械人大戰V, PS4嗰隻

悶撚到仆街，但因為我喺fans，所以繼續玩落去

完全同PSP嗰隻A天同地比

細個睇朋友玩過覺得好變態仲有隻d 之食卓都好恐怖而家好想睇返人玩

我都係快快趣打完就算

屌我玩到好似22關左右已經頂唔撚順

最記得有1關嘅敵人喺淨喺得十隻左右，全部一摸一樣樣，黑色嘅

大家面對面打撗排， 毫無策略可言

一殺完呢十隻，嗰關就已經完咗，無增援，無發生其他事

搞到我真喺頂唔撚順，直接棄game, 無再玩過

俄羅斯game, S.T.A.L.K.E.R全部系列 小小壓抑
but good game

0戰略、故事唔吸引、主角似路人
唔係第一次喺PS4打機戰+全中文我真係唔會打爆

你講呢3樣嘢好中point

btw, 機戰變咗低質喺一件極可惜嘅事

已經往事只能回味喇

問game名
有隻game係類似mario
2D嘅
個故事大慨係主角救個女主角
期間會學到d時停 或者時間逆轉嘅能力
到爆機救到女角的一刻
就會時間逆行知道原來主角係變態想追個女角
個boss先係女角男友

搵到

時空幻境

Dark wood. Sor miss 左下面個game

Tlou2

挑gundam mbon
試下連輸

minecraft 無人同我玩

但丁地獄

佢個遊戲出奇在於無一個安全地方，任何障礙啲怪物都可以同你拆咗佢，結果一入夜晚就要求神拜佛捱得過，而且啲人物故事好沉重，個氣氛又壓抑，玩十分鐘就要抖抖

真女神轉生1-3 同埋last journey 其實都幾壓抑

呢隻我堅唔敢玩
我淨係望到啲圖都降san值

隻game 打到而家喎，清，有冇興趣上線再戰下一城？

古惑狼1-3 細細個玩輕鬆過 早幾年出左重制 連第一集都重未爆到機 同埋掟爛左個手制

Control前面好好玩，後面真係唔掂
尤其是DLC(兩個都係咁)嘅新要素太少，極重作業感打到好煩躁
BOSS戰得嗰幾隻比較特別，其他同打小怪冇分別，最估唔到嘅係主線最後一章居然冇最終BOSS打，勁撚失望

打到後面黎黎去去都係打精英怪，仲要全部都係人形，當初想玩呢隻game嘅最大原因就係諗住佢可以好似SCP咁，咩奇形怪狀嘅物體都有，打法亦都未必淨係對住佢哋射射射射射射射射射射，dum石dum石dum石dum石dum石

2個DLC加埋嘅新要素都唔多，地圖設計比起主線變化少咗，變到一條直路咁，新加得一把武器+一隻BOSS(人形嗰啲我一律當佢係精英怪

印象最深刻嘅就係主線尾嘅迷宮，同埋嗰幾隻唔係人形嘅BOSS，冇啦

Silent Hill

啲劇情都好降san

我反而覺得幾好玩 啲場景光影都好靚，同埋劇情都幾吸引（前期對劇情一夠雲係正常），戰鬥部份啲射擊感同超能力都幾好玩（飛嚟飛去拎嘢掟人），係喺黑蚊蚊地方見到紅光時有少驚之外都OK。Xbox game pass爆完機
等以後steam大特價買終極版

Alice in the wonderland Madless return
D美術 愈玩愈令人唔舒服

但dark souls 睇住d npc一個個咁消失都唔好受

打法唔同咗

以前係action / SLG

而家係rpg

入左下個chapter仲想好似上個chapter 咁打？冇咁易

講對馬戰鬼會唔會有人笑我
但真係玩到sad

蜘蛛羅姆係好人

唔係啲npc唔洗死

limbo

The last of us2
唔舒服到玩唔到落去

Just Monika

alder's blood

永遠都逃唔出黑暗

一開波啲人識skill move 用包皮屈速已經直出直入咁

This war of mine
日日都係飢寒交逼,外面槍林彈雨
日頭有人雪中送炭,夜晚就比人搶晒
隻隻人物情緒低落,食煙飲酒吸毒渡日

Silent Hill 4 The Room
慢慢睇住自己屋企變到唔安全又走唔到

唔加邊好玩

狼人都唔夠打

個條村都唔係咩好人嚟

利申 有救樹心

Bioshock 1-2都正，全程係破落海底城市探險，道道都同你講呢到曾經有幾靚，又係點墜落到佢，仲有好多曾經係正常人嘅癲佬。

PREY

Donkey King
細個第一隻TV Game
近年買返Switch果隻嚟玩
聽到選關個BGM就好壓抑
我懷疑係難得濟死得太多
一死就聽到個BGM
聽到有PTSD

因為呢個post買左魔女之家玩

嘩屌個真結局

條女煩到閪咁 Bitch 到仆街
本身都想殺撚左佢

GTA 4 個故事算最正
2個結局都玩哂, 但難玩到仆街

反而GTA 5 個故事好悶 我淨係揀左3兄弟都冇死就算
另外個2個都唔想玩

暴君第一次見真係好震撼
mod做thanos仲正

最後個直升機關玩左勁多次先搞點

蒼藍雷霆
銀白鋼鐵

講多d

講黎冇意思
要自己經歷先得
隻game唔長
幾十蚊 1,2個鐘玩完

係咁俾人屈傳中

踢波有時真係避免唔到個波出左冇人地帶 但係你地有冇發現 fifa21 重來冇出現 因為佢會整到原來滴滴下減緊速嘅波 突然加速 好似天能咁

Ching sick ball

bloodborne好多00

九怨

睇左人地玩好多次又搵左好多文字guide黎了解個故事

台服LoL

+1

屠村事件

打到好似返工咁 冇左激情
每一個步驟 都要好仔細咁做好

巫師3

差唔多年記姐.
我都唔係好老.
不過依家學左寫Game, 對所有恐怖遊戲免疫. .

有時仲會突登dl黎玩偷下師.
不過都仲未識整Dead Space個Dismemberment.
斷手斷腳. 學黎都無用啦, PS5都BAM太血腥既畫面.

果個廣告張preview 圖又係痴媽筋
唔係單係樣恐怖
係個氣氛好撚唔舒服

tarkov

lm

三國戰略版

極同意

SOMA

Alan Wake 真心屈機，360時期傑作

未完架咩
之前爆左 最後個關剩係不停spawn怪比你
心諗細佬都唔洗打 有無咁撚hea

第一首就係 唔洗多謝我

兩年前果隻3d版無曬果種詭異，心靈扭曲既氣氛，呢個原版夜晚自己一個投入玩真係feel到果種精神扭曲黑喑

佢主線啲關就淨係識spam 怪
唔一定開到果啲支線既boss 就好有心機設計，真心cls
最後未完啦，佢細佬比hiss 入侵左要救，dlc 仲講緊hiss 都未清

乜撚?

呢樣真
個陣打支線連清mold個關都有boss打 主線反而無
就心諗呢隻game做乜鳩
結局唔係話主角關左個projector 清左細佬d hiss 佢昏迷緊咩?
我以為清埋剩低d hiss 只係留位比dlc
不過隻game都幾虎頭蛇尾 同一個scene用幾十次 個間MOTEL我屌

應該就算啲hiss 清左都有排執手尾
佢成間野冇哂人，而又冇人入到來
啲野重唔重用就好難計啦，始終佢成隻game 得一幢野，好多時都係重覆。
不過個motel 真係解釋得好好，重用得來唔可以屌佢

唔係掛就係要果種壓抑感先玩，真係覺得係又優雅又恐怖嘅遊戲嚟，如果係真係玩恐怖嘅就玩the evil within啦

完個陣主角換左套suit 我就係度諗無人入到黎又出唔到去
係邊度整套新衫 係咪有居住層比人訓覺食飯

不嬲都有地方食飯訓教既，你冇經過過canteen 咩？
至於衫果啲就唔洗深究，所有物質類既野係呢隻game 出現同消失同唔洗深究
佢呢幢野係連接無限平行時空既永恒交匯點 AKA 北歐神話既世界樹
所有野都可以無窮無盡，同時存在又不存在
認真氣就輸鳥

係咩 唔記得啦咁耐之前
個故事同lore係幾有趣既 但感覺故仔如果將重點放去係唔同地方搵 altered items
最後先比hiss入侵 可能會有趣d
唔洗成隻game都困係幢辦公室入面

應該係成本問題啦，上次Quantum Break 有M 記打本咪可以整大場景，拍埋劇都仲得。今次佢地自己來就要控制下既，同埋呢個係第一集，我諗佢打算比大家知道多啲呢個局係做咩先

佢出DLC 果陣我都幻想AWE 係講佢地出去搵altered items. 但可惜唔係

希望第二集開始會發大來玩，話哂都贏左咁多獎

大部份第1身fps game
玩一陣就會頭暈想作嘔 (大約半粒鐘)
畫質愈靚個d愈易暈

玩慣就冇事

呢隻game恐怖在正面打啲普通屍隻隻都好似打大佬咁，ps3我玩左兩三關都餚底棄左

黑沙 點爆裝之後個人好壓抑 又要諗點追上去

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩垃圾奶共LOL，入去屌柒佢哋

轉戰韓服

danganronpa v3

仆街結局，撚化玩家

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢佢地

推

我幾配服(雖然都有啲懷疑本身寫唔掂個故事), 如果唔係出多10集都係希望對絕望咁，有乜謂

打左3日都過唔到佢，嬲嬲地賣左game

前面一路打一路屌, 打到弦一郎先開竅

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

推push

bidding系統先on9 玩完20 棄左game

cry of fear

零

正嘢

Re2 remake 差館地圖 唔帶耳機加開cheat 先玩到落去